[本地足球] 2020/21 港超聯、亞冠、亞協及香港隊世盃外討論區 (36)

(感謝生菜牛肉好食手足)

上個post：
[本地足球] 2020/21 港超聯、亞冠、亞協及香港隊世盃外討論區 (35)

2020/21 港超聯參賽球隊：
冠忠藍區、傑志、東方龍獅、天水圍飛馬、理文、愉園、標準流浪、晉峰

2019/20 港超聯冠軍：傑志
2021 亞冠盃香港代表：傑志
2021 亞協盃香港代表：東方龍獅、理文

(感謝Alderweirelamela手足)
港超球員花名搜尋器，新睇香港波手足唔使估估吓

各位手足可以用呢張form幫吓手，有其他花名以外嘅料報都可以用呢張form

另外強烈推介新入嚟手足睇睇呢個
手足非常俾心機整
港隊、港超、外流球員資料庫2.0

留名

各項賽事最新消息
港超聯
足總紀律委員會於2月22日進行會議，公佈愉園及天水圍飛馬未能如期繳付「綜合保險保障協議」費用，被裁定違反港超聯賽事章則，將不能參與港超聯賽事包括但不限於聯賽及盃賽，而球會未能參與相關已編訂的賽事將視作未能履行賽程論，將根據2020-21港超聯賽事章則被視作放棄該場比賽，判對手取得三分，並判賽果為對手勝三比零。倘若球會於繳清上述費用後七天內［由繳清所有欠款日期開始計算］，球會亦將不能參與港超聯賽事包括但不限於聯賽及盃賽，而球會未能參與相關已編訂的賽事將視作未能履行賽程論，將根據2020-21港超聯賽事章則被視作放棄該場比賽，判對手取得三分，並判賽果為對手勝三比零。

於2月27日的上訴委員會會議上，上訢委員會表示理解兩間球會未能如期繳付「綜合保險保障協議」之費用屬於違反有關章則，然而紀律委員會早前判決指球會於繳清欠款仍不能於七天內參與任何超聯賽事之刑罰較重。上訴委員會考慮到近年本地足球深受疫情影響，顧及本地足球持份者現時的情況和需要，而且兩間球會已就繳清費用作出處理，因此判決愉園及天水圍飛馬之上訴成功。就早前於球會上訴期間，2月24日晚上7時正假旺角大球場舉行之菁英盃準決賽-理文對愉園賽事未有舉行之賽事安排，將容後再作公佈。

理文於2月27日晚上發出聲明，指對足總「因為某種原因對一場已過去的比賽討論重賽安排，深感失望及不滿」，質疑是「今天的我打倒昨天的我」及包容部分球會，表明不會接受菁英盃準決賽補賽。

3月5日，足總召開董事局會議，會後總幹事袁文川在董事會後向傳媒交代結果，指董事會贊成補賽，理由是「7天禁賽令」影響愉園是否在該場比賽前繳清欠款。

2021-03-05 冠忠南區 vs 東方龍獅 旺角大球場 20:00 $80 $30
2021-03-06 晉峰 vs 標準流浪 青衣運動場 15:00 $80 $30（東網免費直播）
2021-03-07 理文 vs 愉園 將軍澳運動場 15:00 $80 $30（東網免費直播）

網上健康申報表：

2020/2021 連登港超聯每月金草莓獎選舉

2022卡塔爾世盃外C組
AFC及國際足協同意將2022卡塔爾世界盃亞洲區第二輪預選賽（即40強賽）的大部分賽事延期至2021年6月的國際比賽日進行。AFC邀請各國足協申辦相關組別的賽事，預選賽C組於5月31日至6月15日以賽會制上演，比賽場地及賽程有待公佈。

2021亞冠盃J組
傑志會代表香港出戰2021亞洲聯賽冠軍盃分組賽，經抽籤後被編入J組，同組對手為廣州隊（支那）、泰港（泰國）及附加賽之勝方（大阪櫻花（日本）、墨爾本城（澳洲）及撣邦聯（緬甸））。亞冠分組賽共有6場，J組分組賽於4月21日至5月7日以賽會制上演，比賽場地有待公佈。

2021亞協盃J組
東方龍獅及理文會代表香港出戰2021亞洲足協盃分組賽，被編入東亞區唯一組別J組，同組對手為台南市FC（台灣）及220體育會（蒙古）。亞協分組賽共有3場，J組分組賽於5月14日至5月20日以賽會制上演。AFC於3月1日宣佈香港為亞協盃J組賽事的主辦方，足總主席貝鈞奇表示正爭取放寬兩支外隊的21日隔離期，否則舉辦賽事有難度，比賽場地有待公佈。

香港外流球員討論區 (41)

數字球

港joke全牆

和你港足

Hong Kong National Pool (感謝黃威手足)

Football Manager Hong Kong Database

PES 2021香港超級聯賽（v0.9 Beta版，2019–20球季資料），第16頁

FM20.4Final Patch

光復香港由重建港足文化開始
Group:
台:

香港足球討論區HONGKONGFOOTBALL

LIHKG 偽善桐生（港足精華channel）

Hong Kong Football On Tour

港析足球 Home Kong Football

Justin Ho 何振廷

香港足球總會 賽事章則

特區護照申請資格

中華人民共和國國籍法

FIFA條例 (轉變國籍：文本第77頁/PDF第79頁)

亞冠條例 (球員註冊：第35頁)

亞協條例 (球員註冊：第36頁)

香港足總球員條例 (本地球員定義：第14頁)

lm

算上復賽後「菁英盃」賽事，冠忠南區近期已吞下三連敗，賽後主教練列文坦言對結果感到失望，並認為部分場上球員需要作自我反省：「上半場，球隊喺場上每一瓣都輸畀對手，我哋班球員出現太多失誤，結果對手唔洗太努力都入到波，呢啲失誤喺任何等級嘅比賽中，都唔可以接受。部分球員返番去要照下鏡，諗清楚自己嘅表現，我相信佢哋知道自己衰喺邊。」

東方龍獅取得大比數領先後，下半場陣容都作出大幅度調整，用盡5個換人名額，總監兼主教練李志堅解釋道，是要為長遠賽程作打算，讓更多球員有機會出戰之餘，亦令正選球員有更多時間休息。

唔儲印花都要解釋

【Matchday - KC Southern vs Eastern Long Lions】

《賽後訪問 - 主教練列文》

川瀨浩太受傷缺陣，史提芬彭利拿上半場早段亦傷出，冠忠南區最終以0:5負東方龍獅，主教練列文賽後承認犯錯太多招致大敗。

「上半場球隊犯錯太多，個別球員亦有點失誤，令對手很輕易取得入球，在這個層面的足球比賽是不容許發生。下半場有點改善，態度積極，表現出球隊風格，但我們需要一開賽時，就需要有這種態度。今場大敗可以讓部份球員作為一塊鏡子，看清楚問題所在，找出不足的地方，作出改善。」列文賽後說。

Ricky次次輸俾西方
都唔會輸咁多啦屌

炒爛區和魚丸

列文：早知係咁我擺自己去後備啦，半場即刻換衫落場

因為爛區真係好爛

港超︱東方5球大勝南區重返榜首 球迷47分鐘拍掌聲援47人案
2021-03-05 22:35

東方龍獅在今晚（5日）港超，在上半場已入3球大幅領先下，在旺角大球場有1036人入場下以5：0輕取冠忠南區，賽後4戰10分重返榜首，入14球只失3球，領先次席傑志2分。

東方在開賽6分鐘已由中堅艾華度接應角球先開紀錄，南區其後有主力前鋒史提芬彭利拿傷出，東方於21及44分鐘，分別由林恩許及盧卡斯再建功，半場已領先3：0。

今仗由正職為警察的球證廖國文執法，比賽期間不斷被觀眾招呼稱「黑警」，而觀眾席有球迷在47分鐘發起站立鼓掌，以示聲援最近民主派初選47人被控案，獲場內部分球迷響應。

東方在52分鐘射手辛祖扭過門將謝德謙擴大比數後，在58分鐘，已收起費蘭度及杜度，為下周三聯賽對傑志的「東傑大戰」留力，最終艾華頓完場前埋齋，終大勝5：0。

東方本月需踢5場賽事，包括聯賽兩鬥傑志，主教練李志堅說，本月平均3至4日踢一仗，今仗在半場大幅領先下可大膽點輪換，從而亦可讓更多球員提升狀態。連續兩場入球的林恩許稱，堅sir給予他更多自由進攻：「在傑志我的位置較側重防守，來到東方參與更多進攻，我較喜歡這樣，希望入球接踵而來。」

晉峰與標準流浪將於昨午3時在青衣運動場對碰，爭取今季在各項賽事的首場勝仗，周中加盟流浪的港足中場陳肇鈞可候命。
From: 明報

港超聯 林恩許入波：慶祝動作係時候要變
2021年03月05日 22:01

東方龍獅在周五（5日）晚的「中銀人壽香港超級聯賽」大戰中，以5比0輕取冠忠南區，其中季初加盟球隊的林恩許，繼上仗對愉園取得入球之後，今仗再有斬獲，上半場禁區外勁射破網。入球後，這位28歲中場別開生面的慶祝動作，亦引起關注。

「之前做袋鼠跳嘅慶祝動作，係因為我嚟自澳洲，不過嗰個已經過時，我喺香港已經5年咁耐，已經唔覺得自己係澳洲人。囝囝叫我下次入波，可以試做啲比較傻嘅慶祝動作，再教埋我點樣氹氹轉。」問及為何要更換標誌性慶祝動作的意義，林恩許這樣解釋道。今場射入靚絕入球後，林恩許張開雙手，如遊樂場玩耍的孩童般自轉，全程面帶燦爛笑容，可見今季加盟東方龍獅的他，已經逐漸融入新環境：「入波當然開心，但更開心係球隊贏到波，上場球隊贏唔到，入波都冇意義。」

近期入球運不俗的林恩許，亦透露加盟東方龍獅後，有更多機會在進攻端表現自己：「上季喺傑志，我更多時候係踢防守中場，嚟到東方後，堅Sir（東方龍獅總監兼主教練李志堅）畀我更多空間上前，要我踢得更加有進攻性，對此我好鍾意，希望日後有更多機會幫球隊入波。」
From:

就係自己無落場先可以屌曬全部人

社會運動於2019年爆發後，旺角場曾有球迷掛起橫額以示對政權及警方不滿，而47名民主派因參與初選被而被控串謀顛國家政權，再次激起民憤；今晚旺角場舉行的南區對東方，有球迷在下半場2分鐘，即47分鐘發起齊齊鼓掌一分鐘，以掌聲聲援被還押及已保釋的民主派人士，在場過千名球迷有不少以掌聲響應，掌聲遍佈旺角場，還有球迷高呼「沒有暴徒，只有暴政」。

今晚旺角場甫開賽便相當熱鬧，因為賽事由正職為警員的球證廖國文執法，而球迷知賽事由這位着名球證執法後，甫開便被球迷熱烈「招呼」，「黑警」之聲此起落，惟廖似乎未有受到球迷全場的挑釁影響判決。
From: 蘋果

特別有資格講

無良柏 5年計劃 其實計劃左d咩

爭冠（護級組）

Lm

【亞冠盃】傳香港申辦分組賽不樂觀 傑志今夏或需赴泰國作賽
撰文：高詩琦
2021-03-05 19:17

香港球會事隔3年重返「亞洲版歐聯」——亞洲聯賽冠軍盃（亞冠盃）分組賽，上季港超聯冠軍傑志將第二度代表香港參賽。

因應疫情，今季亞洲賽由主客制改以賽會制舉行，香港早前已成功奪得次一級的亞協盃小組主辦權，同時亦有申辦亞冠盃傑志所屬的J組。不過有消息指，亞洲足協考慮讓泰國獨攬3個小組，當中包括J組，香港球迷或無緣在主場欣賞亞冠。

2021年亞冠盃共有40支參賽球隊，分成東亞區及西亞區，各有5個小組。東亞區小組為F至J組，當中傑志抽入J組，同組球隊有泰港（泰國），及因中超的山東泰山被褫奪參賽資格而補上的廣州隊（前稱：廣州恒大），同時再有一支由外圍賽晉級的球隊。

泰國則有另一支球隊巴吞聯身處F組，清萊聯及拉查布里均有機會透過外圍賽，分別打入G及J組，意味泰國有可能有4支球隊進入小組賽。不過，隨着江蘇蘇寧宣布停止運作，拉查布里的情況有變。

早前內地傳媒指，共有4個屬會申辦東亞區分組賽小組，香港申請J組，泰國申請F組及J組，澳洲及新加坡申請H組，I組及G組則無人問津，令亞洲足協遲遲未能定奪主辦權誰屬。儘管早前的消息一直是亞洲足協屬意香港主辦J組，令香港有望在4月及5月連辦亞冠盃及亞協盃，加上5月的場地單車國家盃，體育迷本有望連環現場觀賞多項大賽，但亞洲足協似乎改變主意。

江蘇退賽拉查布里獲益 泰國或包攬3小組
據消息人士透露，最新情況顯示，由於G組的江蘇蘇寧面臨散班，幾可肯定退賽，按賽例不會有另一支中國球隊補上，原定競爭該組分組賽席位的兩支外圍賽球隊——泰國的拉查布里及韓國的浦項製鐵將直入分組賽，意味泰國有3隊直入分組賽。

消息人士續指，亞洲足協目前傾向由泰國「獨攬」這3個小組（F組、G組及J組），J組大有可能安排在武里南舉行，其他小組則安排於曼谷等地，賽事亦可能推遲到6月上演。亞洲足協屬意泰國主辦賽事，或許與該國去年曾主辦U23亞洲錦標賽、今年亦曾主辦3站羽毛球國際賽有關。

若然成真，對於早已安排「讓路」的本地賽程無疑又是一次衝擊，加上世界盃外圍賽亦改到6月的國際賽期舉行，港隊成員屆時需飛赴主辦所屬小組的國家參賽，若同時遇上亞冠改期，必然大大打亂港隊及傑志部署。當然，亞洲足協一天未「官宣」，或許仍有轉彎餘地。
From: 01體育

早幾年簽左唔少好球員
但keep住用Ricky教，成個計劃最大敗筆
杯仔都冇攞過

宜加佢缩皮都正常

我驚佢地連護級組都贏唔到

KamKang Ho：足總判菁英盃四強重賽(用重字唔知對否)理文宣布不派隊參賽，你們估結果會點？我認為最後是足總向理文罰錢，理文照比，聯賽繼續照踢，比事就此結束。唔好問我理由。

【A Message From Jared】

林恩許連續兩場為球隊建功！答謝球迷嘅支持！

From: 東方龍獅fb

完全唔意外，而家香港已經無法無天，法嘅定義響達官貴人手上，愉園犯左條例但最後可以全無代價咁補賽，真係痴哂線，足總董事會同愉園高層嘅行政問題完全摧毀愉園球員嘅努力同付出，亦對一直準時課金嘅其他球隊唔公平。

但香港仲有公平存在咩？
From: 足·自·室

冇人問你
你兩兄弟早抖啦

點解大家成日講 "xxx可能連流浪都贏唔到"

明明流浪今年人腳真係唔錯 陣中嘅人好多都捧過唔同大大小小嘅盃架

換曬d外援分分鐘攞護級組冠軍

流浪頭三啦

嗰陣Ricky 嘅鐵桶陣，真係好難比人大炒

兩大代表人物過招！

From: 大頭fb

Agger

去季主場換票券可繼續使用

由於上季港超聯賽暫停後有球隊不參與復賽，加上復賽賽事以閉門形式進行，因此不少去季加入了球迷會的會員，仍持有未使用的愉園主場比賽換票券，而由下星期日（3月14日）對晉峰的聯賽起，球迷可在愉園今季的主場比賽繼續使用去季的換票券，換領門票入場。

3月14日對晉峰，將是愉園今季首次在深水埗運動場以主隊身份出賽，敬請期待﹗

From: 愉園fb

愉園足球隊 Happy Valley FC：因為球季縮短而且無法預測往後再度封場的可能性，今季將暫停會員制，但仍在探討票務優惠的可行性及實施方案。謝謝

出糧未啊 DLLM

不如搞掂出糧先啦

糧唔出 錢照收

冇人想知何廢老講咩

收嗲啦羅馬，日撚日程序程序

中風 vs 流浪 隔夜初盤
4 3.75 1.66

流浪都可以讓半球至半一盤

港超聯｜東方派8非本地正選5球炒南區重返榜首｜ 蘋果日報

罹系又發功

有得買外賣都會買流浪

弱智毒果
你老友隊飛馬係咪唔用鬼佬架

用叢振洪法比奧可恥

註6+1出4+1又係你班傻閪話要搞嘅

昨日傑志
今日東方

乜贊B做咗記者咩再過多兩星期係咪會寫指洋為港

不過，7個巴西裔，傑或其他隊唔知試過未

話說青衣可以坐幾多人 會唔會入唔到場

下季簽埋保羅，蘇沙

呢個戲碼都驚？
我住附近都唔係好想入

弱智
南區要出嘅話都出到8個啦，5個外援+toby+比圖+肥積

傑志咁點打亞冠？
以前除咗華杜斯 其他人都唔錯
大前年有科蘭更加係陣容近年最勁
但係都俾人炒
依家除咗巴爾拿同黑山伊巴之外
其他人都唔夠勁
對住國安櫻花呢堆一定俾人大炒
甚至贏泰港都難
講陣容東方依家肯定仲勁
起碼炒到南區5粒
不過都唔睇好佢亞協行到幾遠

港隊出唔出到10個巴西裔同場

av堅教

完

支超隊派二隊有機偷雞
櫻花我就預咗輸

直接搵保羅蘇沙黎教囉

蘋果真係好撚排外
人哋有啲入晒籍 甚至有個連遊行都去埋都要俾你話非本地
食撚屎啦屌你老母

岩晒程序關你毒果撚事

行路去

前年亞協出線後對邊隊

分組賽出哂局
香港球會對上一次入淘汰賽已經係2016

班鳩

LM

LeeMan

【全場精華】港超聯：冠忠南區 0比5 東方龍獅

From: 我撐本地波

中風+0.5/+1 1.85 1.95
2.5/3球 1.9 1.9

若果理文立場不變決定棄戰，犯規的愉園便可如願殺入決賽，而理文也會受到足總處罰。
From: 文匯報

正呀，中国香港特色嘅管治

港超不設升降 今青衣演榜尾戰 晉峰流浪 無後顧之憂 練新人
記者：黎永淦
2021-03-05

同以培訓本地年輕球員為目標的晉峰及標準流浪，今午3時在港超聯賽會師青衣運動場，贏波的一隊將會擺脫榜尾位置，落敗的一方則會成為包尾大幡。

晉峰今季初戰港超，為了一圓職業夢，會方留用了大部分升班功臣，堅持控球短傳的踢法一度令人耳目一新。惟隨着踢法被對手洞悉，連同停擺前3連敗，最近5戰都輸波而回，而且大部分失球都是來自自己失誤，以致失球數字偏多。

總教練何信賢在球隊上仗1：5大敗在理文之後，坦承對球隊表現失望：「後防表現失色，犯下幾個低級失誤導致處於劣勢，這是不能接受的表現，這情況在今季已經多次出現，球隊會再次檢討，希望在稍後時間重拾信心。」

這支升班馬今季只聘用卡爾特納、艾拔簡奴、費利浦薩及佐敦布朗4名外援，希望給本地華將更多上陣機會。由於足總已宣布來季港甲不設升降，理論上除非有球隊自降，否則8支港超隊均會留級，晉峰可以毫無顧慮，秉承訓練新人的宗旨。

標準流浪一直也以青訓自居，今季在老將林嘉緯及盧均宜回巢後，拉高了平均年齡，但重用本地華將的精神不變。賽前再有陳肇鈞從冠忠南區來投，戰鬥力進一步提升。不過此子缺陣已有半年，相信今仗未必會冒險正選上陣。標準流浪近季都有個特色，就是對着富力R&F、傑志及天水圍飛馬等例必腳軟，對其他球會則會特別醒神。今午作客晉峰，正是打開今季勝利之門的好機會。
From: 文匯報

對於董事會決定，理文稱不予回應。
From: 星島日報

今年都冇升降時，護級組係咪要改一改名先有存在意義？

冇做錯嘢既反而要受罰，足總

護級組冠軍都係一個榮譽嚟
仲要有獎金

繼續中風理財

成日話青訓，依家變左重用華將

再嘈，唔撚比踢港超呀

一早當左蘋果係大公文匯

明明當年亞冠話老人院陣係垃圾，突然變左近年最強

莫耀強：我大膽講一句呀，傑志會，好有條件，擺咗好多錢搞球場青訓。佢夠唔夠膽用球員（青訓）喺港超度踢？有幾多個球員可以喺港超上陣比賽呀？大家有目共睹

From: 波樂無窮，29/08/2020

好彩我當初有聽
無限鞭c

堅：冇錢，不了

爛區不如搵返域奇教算啦

支持理文唔撚玩
攪死香港波都係咁話

理文跟足規矩 一係就當初場波照踢
而家

史官

但我又唔想，我幾鍾意理文

我都鍾意理文，但係足總而家當理文係臭四，完全冇喺理文個角度出發去做決定
支持理文搞大佢

CLS EASTERN ARE ON FIRE, SOUTHERN ARE TERRIFIED | 冠忠南區 vs 東方龍獅
Hong Kong Football On Tour

標準流浪港超復賽特別版(ucan)

M~3XL
球員名單:
#10 林嘉緯
#12 盧均宜
#16 陳肇鈞

流浪湖水藍落場版主場球衣～ $388
流浪白色落場版作客球衣～$388
流浪灰色守門員落場版主場球衣～$418
流浪藍色守門員落場版作客球衣～$418
流浪桃紅色守門員落場版作客球衣～$418
港超章雖另加$70
From: Super fans

周五（5日）晚在旺角大球場繼續上演港超聯的賽事，東方龍獅憑艾華度，林恩許，盧卡斯各建一功，半場遙遙領先冠忠南區3:0。換邊後再憑辛祖及艾華頓錦上添花，以5:0大勝南區，全取三分，升上榜首。東方龍獅教練李志堅賽後表示用盡換人名額是為了緊密的賽程準備及讓更多球員盡快進入狀態。

東方龍獅球員林恩許對於緊密的賽程則表示期待：「相信每個足球員都非常喜歡比賽而不是訓練，所以三日一場賽事並無問題，亦非常有信心。」對於一改以往「袋鼠跳」的慶祝動作，他透露是兒子建議的：「因為袋鼠跳已過時，兒子建議我做一些傻氣的慶祝動作，所以今次就氹氹轉。」

片：麥仲秋
文：何樂勤

From: HKonline Sports

中風

會唔會0分收場

「袁總幹事」續解釋，紀律委員會的裁決影響當時愉園的「應對行動」：「如果冇呢個裁決，佢可能即日交番錢呢？」

有錢就好似飛馬咁，第二日即刻拎出嚟啦，幫人讀心呀？咁撚似香港啲閪法官嘅

一個人犯咗錯佢做補救係咪可以有一個酌情考慮呢？呢個可能係官先話到畀我哋聽，但你唔好唔記得，呢度係足球總會。

我先係規矩 唔服咪唔好玩囉

一般嘅決定都有上訴機會，點可以當做Absolute（絕對）呢？公道啲講，你話紀律小組裁決係最後嘅，係咪誤會咗？信件上淨係講嗰場波唔會舉行。

捉字虱大師，星期五先交錢，場波星期三踢，仲要屈人地理解錯，bravo

成件事用一個詞語形容：精彩

#星期日三點tko愉園對理文
#精彩囉
#足總自己嗱屎上身
#留名睇後續花生
From: 足球大農場

【五年足球場地提升計劃】

撐場聯同一直關注足球場地問題的立法會議員陳沛然醫生，就政府足球場地提升計劃與足總總幹事袁文川及五人足球經理曾偉忠交換意見，大家一致認為足球場地值得政府投放更多資源進行改善，即將會就著公眾使用及足球訓練，向民政局提出改善場地必須符合國際足協場地標準的多項建議。

相關建議將會在撐場專頁陸續公開，希望各場地關注者及使用者密切留意，並且提出意見

＜報章報導＞
關注政府改建硬地足球場
「撐場」促建合標準5人場

＃撐港足要有場
＃撐五人足球用有蓋街場
＃3億5年70球場提升場地設施

From: 撐場大聯盟

當年主場贏栢雷素爾的正選陣容

當年好多人話廢
寧願出多 d 後生仔拎經驗
同埋睇死龍仔無得出，我有好短咁分析過，個陣咁多個前線攻擊球員龍仔唔係無機會出，所以返傑志踢亞冠係好機會

香港寫照

下星期三場波足總駛唔駛搞定預售
聯賽隨時爆場

對腳總已經冇咩希望
希望理文唔好因為咁quit咗港超就好

羅傑承同陳志實兩條撚樣
不斷將自己塑造成受害者
講咗咁撚多冠冕堂皇嘅嘢 出咗糧未呀

不如爆咗聽日場波先啦
嗰浸火藥味濃到

我諗極都諗唔明個邏輯係邊，咩叫「唔罰佢可能佢地即日交返錢」，宜家係唔去到罰停賽都唔撚交喎

係咪最多坐一半座位？

3500/2 = 1750

唔會爆

好彩你講一講，我以為 1900 旺角

呢場我唔擔心

係

爆就難啲

不過要坐靚位就要早啲入場

再一次屌你老母愉園

最話要跟足程序嗰隊夠遲出糧啦

佢個意思係不論交唔交星期三場四強都因為7日停賽令無得踢
所以愉園咪無咁急去交囉

準備起程行路去將軍澳了

最無資格講程序就係野狗派

D人無地方去唔入場屌波有咩做
80雞姐

不如愉園都唔好踢
比東方自動拎冠軍好過啦

垃立話不戰而勝=無意義

所以東方都應該退出
今年冠軍懸空罷啦

掉番轉呀？
成就愉園冠軍咁港超唔洗少一隊囉

主席隊可以自動拎冠軍是常識

一人讓一步
理文愉園組一隊聯隊打決賽

嗰陣舊制亞協幾有火藥味
依家

好似都要經董事會投票通過先
＃程序

你明個邏輯就做咗足總高層啦

其實用呢d方法迫到對面隊唔踢又幾屈
可以不戰而勝

個陣睇亞協真係好熱血，依家質素都 wfc 埋

呀屌係啵輸俾北泡

再嘈揾黑警文吹哂有理文既波，到時黑過南泡唔好喊

改完制淘汰賽都入唔到熱血條毛

真心同大學校隊踢，真係 totally no mood

於2021年3月7日 (晚上11時59分)後在本帖留下的投票表格均不受理。
2020/2021 連登港超聯每月金草莓獎選舉

個陣個賽制先好睇 依家不知所謂

其實踢亞冠一來可以練下人打國際賽
球會又請星嚟踢
入場睇起碼有價值
同埋香港球會嗰名起碼可以上國際版增加曝光

如果有愉園球員mon po
我想話我唔係針對你哋球員
你哋的確踢得好，只不過球會行政方面真係西

不過規則就係規則，你哋冇得踢四強係合情合理

我支持理文妥協，而家理文一定好高士氣，贏硬fishball

個陣其實唔勁

球霸中場

而家個韓仔太廢
華佬 f7個時又太勁
又夾隊波

除咗阿凱打防中弱少少，其他位都有返咁上下，整體算勁

依家丹尼 唐文 艾里奧 阿鵬又老咗幾歲

而家有羅梓一仔依啲新人站穩正選

感覺即使東理出線到分區淘汰賽都過唔到四強

南亞莫亨巴根陣中有Krishna David William 仲有兩三件西班牙鬼
中亞隊好多年冇對過 但個個俄佬身型 烏豬都有隊要打亞協
東南亞比隊河內或者吉打東理都係近年香港球會輸過既球會 機會都係5050 冇一個分區有把握

羅梓復賽之後真係麻麻

一仔都係

ATK莫亨巴根根本屈機，上屆印超冠軍同上屆I-League冠軍夾埋一隊

嗰陣黃洋大哥傷咗

仲有唐文突然第二春咁

要有定心理準備小組虐完另外兩隊
出咗線第一round就88

嗰陣右邊真係唐文一個睇晒

Best RB in HK啦

J1 級右閘
可惜個陣亞冠版無得揀唐文

守到盧比斯發脾氣

金奉珍太矮，唐文實力一般，均宜已回塘

證明好多香港球員肯認真加操嘅話
上限唔止係依家咁

踢權健佢射歪左冇得破蛋

我地大 don’t 方有 7 9 10 11 戰術 戰無不勝

好似某一個10號仔當年唔尋求突破唔去外流

翻舊賬系列: 2014年
被香港足總禁賽的愉園足球隊，贊助商正考慮撤資，面臨冇糧出的國援李鍵昨爆料，指日前到足總尋求轉會協助時，被該會總幹事袁文川奚落他「可以去踢英超」。
身兼足總副主席的愉園體育會主席貝鈞奇，坦言對袁的言論感到痛心疾首。

無錯

香港球員技術拍得住日韓
洗乜加操

你on9少陣喇

港超世界頂級聯賽

2020-21球季入坐率
港超>英超

前程序隊最佳年青球員：祝你身體健康

港超都唔睇 咪話自己識睇波

作客對天津，佢後備入替fuckpaul ，你指嗰球唔容易射

但依家講緊主場對柏雷素爾嗰場右路佢睇晒，同你講嗰作客天冿射波高出有乜關係

#HKPL #MATCHDAY

為球隊打開聯賽勝利之門拼搏!

From: 港超聯fb

無英超不如唔好踢

offside話陳志實失咗蹤啦，球會都聯絡唔到佢

都唔洗傳喇，大家當已經無咗件事就ok了😞

#我哋仲有亞協嘛
#WfcCUP
From: 拜仁＠界限街圖書館

無永遠既敵人，但有永遠既契弟

羅神用程序逼走咖喱，自己又唔跟程序

證明羅神咪又係私怨撚，咁叫為香港足球

老闆失蹤，愉園隨時散班

請到青衣運動場停車場入口來我哋晉峰嘅counter攞飛，順便攞禮品！
請留意我哋IG同Facebook嘅Story留意我哋嘅位置🙏

From: 晉峰ig

晉峰正選：
1/ Lam Chun Kit 林駿杰 (GK)
20/ Cheng King Ho鄭璟昊
38/ Albert Canal Bartrina 艾拔簡勞
8/ Tena Parra Carles卡爾特納
23/ Brown Jordon Graham John 佐敦布朗
29/ Law Ho Yin 羅浩賢
7/ Lam Fu Kwai 林富貴
6/ Yue Tze Nam 茹子楠
27/ Goncalves De Sa Felipe Alexandre 費利浦薩
21/ Law Chun Yan 羅俊仁
9/ Wong Wai Kwok 黃偉國

後備：
2/ Wong Lok 黃洛
5/ Chung Chun Ho 鍾俊濠
10/ Liu Yik Shing 廖億誠
11/ Leung Chong Yip 梁創業
14/ Law Ho Yeung Justin 羅澔陽
17/ Ho Sze Chit Gabriel 何思哲
18/ Ki Sze Ho Bill 紀思昊
19/ Pong Cheuk Hei 龐焯熙
22/ Lau Kwan Ching 劉君正
34/ Wong Ching Tak 黃政德
88/ Ma Man Ching 馬文政

終於識死，擺兩個外援喺中堅位同埋曾仲楠連後備都冇

但果期既唐文應該都仲係會好過而家既羅梓

防守係ge

派咗兩球膠即刻棄用

曾仲楠有身高都冇得踢...

上場咁撚廢 點比佢踢呀

上場連續派三次膠，點用呀

From: 我撐本地波

[GK] 李溢晉 32
[C] 林嘉緯 10
林學曦 11
盧均宜 12
杜格拉斯 14
陳肇鈞 16
姚浩明 19
黃駿軒 20
法蘭度 33
基藍馬 55
亞加斯圖 96

[GK] 奧利斯 30
黃本煒 3
播磨浩謙 4
李鍶泓 5
劉智樂 7
鄧子均 9
鄧樂文 13
周家樂 17
黃晉軒 21
張家俊 22
謝偉俊 23
鍾昇霖 26

裁判員: 何煒昇
助理裁判員1: 霍龐盛
助理裁判員2: 鄒贊琛
後備裁判員: 庾建峯

Philip

啲青訓去曬邊

點排

基藍馬MOM計劃正式開動

法國清你淨係睇高度

簡拿華路喺你眼中應該都係廢柴嚟

李溢晉
盧均宜 基藍馬 法蘭度 姚浩明
杜格拉斯
陳肇鈞 林嘉緯
黃駿軒 亞加斯圖 林學曦

咁樣?

恩斯治尼

簡拿華路佢唔係剩係靠彈跳力搵食喎，世上唔會再有第二個佢

正選頭4個咪係囉

左手邊個樣好細個，似中學生

龍哥man到

應該就係

連兆崎都冇埋

未食藥？

馬期查蘭奴都踢到中堅啦

身高係好重要嘅因素，但既非必要亦非足夠嘅條件囉

再嘈下次fai式設計都冇，出小畫家式比你地睇😂

係唔係個個等聽日個場波

等睇法蘭度條垃圾又派膠

正常啦
佢出席率top3

單頭佢一定到

準時出糧嘅球隊已變成佼佼者
能否數得晒港超咁耐以嚟冇拖數嘅球隊？
我先，凱景😉

小朋友玩泥沙

大埔

有大陸資金就有呢d問題

馬斯查蘭奴啲高波輸哂咁滯喎

袁文川大權又臭串 後台好硬

羅俊仁正前?

季初已經講咗今季定位係正前

開波

啲防疫阿伯好撚煩

阿井做乜鳩

警號出黎搞笑
波都斬唔起

真係冇留意

希望裙底國可以玩弄老棍二

斬咗去邊呀Jordan

流浪咁都唔入

中風唔輸算好彩

傑志logo

傑志

法蘭度真係好廢

晉峰嘅後防有穩陣嘅感覺

郭子龍最近睇開咩波

又抽基藍馬MOM

又笑鳩kiki

佢講今日呢個組合啫

羅俊仁啲決定都幾廢

打右閘加上亞冠級比賽，防守能力重要啲

咁都吹杜格拉斯

少爺仔高空拎個波落黎幾型

Philip射咗去邊

飛機

屌你林10慢撚到

自己射好過啦

牙井練吓斬波啦

Water break

唔少人喎

兩邊d把握力

戇鳩jj

嘩屌

流浪亞加斯圖1-0

笠死

靚撚到

亞加斯圖

3月金球已經誕生

神奇頂級超卓

超級大傻仔

好撚鳩

Cls

年度金球已經出現

笠死咗jj

郭子龍燈到
仲話林恩許果球好大機會

E種入球竟然出現係中風對四團訓

扮桂神

有無人一齊吹奏我亞

好識do
第一時間衝去搵立立慶祝

WTF!!!!!!!!!!!

踢東南海盃傷出
估唔到踢港超咁勁

呢啲波真係冇咩本地球員會有膽識去笠

黑龍波

街波點同

球霸

又射

亞加斯圖乜嘢國家嘅外援？

頭先靚撚到

巴西

又真係笠得好撚靚

少爺仔應該都會

晉峰哥帥冒冷汗了

jj慘

屌你27號獨食到

Fb直播po啲回覆真係好多白卡佬

啱啱好楣底

亞加斯圖 可以代表我

條友仲獨撚過洛賓

仲要廢嘅

艾拔籣奴堅廢

呢場睇黎先係最值得入場睇既一場

有個好笑
行到咁出，識踢波都射到啦

呢度見到你

唔好引埋班cctoy入黎

Maybe聽日

樂

識睇一定睇reply

笑撚到仆街

押埋韻

+2

中風好心就換下外援啦
呢幾件仲衰過流浪果班

HT 晉峰 0-1 流浪

結局應該係中風全場狂攻好熱血咁輸

費利普剎

而家先6號
已經出咗3月金球

上一次港超半場射入係邊球

淨係諗到德古同基奧雲尼

二月金球好高質

哪兒來的錢 下年又要等散班

哩D情況你打FIFA 禁岩晒力度角度都隨時俾電腦屈你唔入

全華班好過

晉峰又贏形勢輸波

條囡

凱景是無辜的

你要ok

唔係我杯茶

下，條女完全唔得啦

睇咗一陣
淨係見到佢地不斷橫傳 一想打上去就失

個finishing差撚到

前面太廢

東網你出龍門後個cam點解唔撚播長d
淨係睇到個波飛入去果秒

香港波就算你好想玩互傳打小組
整整下都係要擺件大隻佬中鋒係最前

阿撚主播?
IG成日PO 著阿仙奴波衫既相

得嘅 傑志十年前證實過係玩到

打小組技術又唔夠
唔知想點

似係心理因素多 個個拎住個波都驚失
結果一係交橫/後 一係驚得滯控失
始終無兩三個老大哥帶住隊波 係差咁d

下半場開波

Btw啱啱球波一定係今年最佳金球

有人拍手

晉鋒一去到禁區邊啲處理就好急好差
但係其實搓個波個半場唔錯
好浪費

一陣整球再遠啲....

47加油

俊立帶領47👏

有理想但都要搵班好少少既外援帶住啦

姚明on9到

前面嗰個完全帶唔到
中後場帶到但本身班本地又廢

Philip踢邊係邊個天才諗出嚟

如果係藍區
藍區fans：要拍就死去隔離拍

羅浩賢拎黃

開波嗰陣唔係 但av打後一格被人打穿咗幾次先調咗黃駿軒落去守推返av上去 philip就去咗邊就av

黃洛 廖億誠準備

老棍二訓地

收山啦

羅浩賢 林富貴out

鍾昇霖in

死廢老老棍二唔掂就躝啦

好似癱咗咁

kiki果個係肚腩定腹肌
頂晒出黎

張志勇楊賜麟而家出翻黎都好過晉峰啲華人中堅啦

死廢老:後生無踢過職業波就唔好屌啦

老棍二擔架抬走

唔撚係啩

肚腩

老棍二直接送上黑箱車啦

李溢晉都訓埋

資格論

屌一次過啦

送佢去對面岸啦

謝偉俊in

屌你老母拖時間

60就玩呢d

拖到換人唔使打少個

如果我係垃垃真係要屌死廢老
對住中風就踢足全場啦
對住東傑就話扮下野拖時間

艾拔簡勞呢個頭鎚近磅啦

阿媽我得左都扭兩件

最少廖億誠都有射咗先
可惜俾牙咀接實

中風12碼

12碼

中風12m

基藍馬

基藍馬又出事

Mom無了

點拎Mom呀基藍馬

屌你菩薩

1-1

救到12碼但補中

補射入

開始緊張啦

kiki弱智

-6到

牙咀救到
可惜都失波

明顯犯規
老了慢了

water break

睇個勢，晉峰隨時反勝

屌唔得聞睇中風攞聯賽第一分

唔好燈

MOM基藍馬

黃駿軒out
Tiger in

日本球員入替

老虎仔in

Tiger

呢場有無300人入場

419人

比預期多

基藍馬靚解圍

最似外援果個反而係Jordan brown

呢場幾好睇

踢人定踢波呀黃偉國

Yes

阿媽

媽！

屌那媽

咁都唔入

牙媽睇定嚟射
龍都唔中

正義馬

廖億誠幾好波

以前受訪見佢話過職業波搵唔到食
所以轉踢五人
希望踢完呢季有個好offer
再代表港隊
見佢踢五人有bb級數

kiki過得咁靚

但射果個射得差

搵佢呀媽落場射好過啦

已經空撚哂

劉智樂踢學界都唔肯定夠唔夠班廢到有啲誇

基藍馬基本上幾場就送十二碼

真

黃大仙個年廖倍峰fit過佢好多
可惜去左海關

晉峰而家玩法係邊個拎黃就換走

學閪

中楣

嘩屌學hi

學A今季翻生

學A class

兩隊咁刀唔入

學閪中楣

學a呢球

中眉

學A成個牙朗咁勁

屌你劉智樂

Hold ball 盤扭 射術齊哂

中風升超後，有無簽新球員？定係全部甲組舊人？

其實點解仲會出佢打少個咁

港隊ST

Agger 有鄧子均唔出

拉咁耐弓撻Q

果幾下插花真係畫龍點睛

中風咁攻返隨時輸返 後面好空

進攻攞左個晉峰機會

應該似有波入

接近全部新 得幾個甲組舊人

杰哥死球

晉峰個龍龍門球仲廢過英雄輝

呢場好撚好feel

咁都贏唔到
激死莫生 垃垃

劉智樂 黃洛呢啲質素連留係球圈呃飯食都成問題

呢幾分鐘成班都痴哂線

如果場場都咁有火唔驚冇人睇

呢埸麥sir有無入埸？

係最易食嗰對食唔到

+4

場場都突然間咁好氣氛就唔驚啊

乜撚角球黎

On9衝哂入去開咁出

1:2

勁

GGGGOOOOAAALLLL

中風

Av

為標準流汗

場波好流浪 我唔識形容

連登寵兒

我個邊成班都向到基藍馬

晉峰好慘

比播磨絕殺

好有學界果種激情

未完呀未完呀

tiger

成功燈到我垃贏波

0分完季

今晚可以去5星餐廳加餸啦

邊度係 啲新人大部份都係借

Tiger勁

蒲崗村道嘅feel

升得好撚高

請鳩沖煮

垃隊第4

Tiger算唔算連登百屌成才？
FT 晉峰 1-2 流浪

叫佢直送D海膽過黎啦

完場唔揸手嘅

新卓耀國

我浪

艾拔簡勞 茹子 鄭璟昊 冇啦

炒左幾多個甲組舊人 你唔講

流浪正式進入就真錶早

絕殺

廖億誠都係

呢埸算好睇啦

炒咗幾多都唔係全部新啦
不如你講吓有邊幾個新嘅

郭子龍連賽後訪問都撈埋

晉峰

流浪升上第四位

睇黎中風又要靠藍區送分

慘啦
D鬼太廢無計

今場都冇分落袋

Tiger救咗基藍馬

今季港超都有升降？
港甲無升降

Tiger都大隻左幾多下

話時話，有無連登會員幫襯過

香港阿積士又一成功青訓

係邊

原來流浪個入波咁靚

以前喺嗰頭返學食過
唔好食

Tiger：自己一定想踢多啲嘅，想踢正選嘅，不過最緊要球隊贏波。

羅俊仁 紀思昊 黃洛 鍾俊濠 梁創業 依幾個係晉峰上港超前一季 都冇跟過晉峰踢過甲組

香港蘇斯克查

九龍城，經過好多次未食過

搶點靚到

梁創業有
仲幫手踢晉峰五人

會唔會入去撞到球星

叫賣菜佬送菜

流浪嘅球迷會唔會以幾何級數上升？

球星

垃垃=香港足球之父

前一季踢南華呀 可以留意下港甲 係晉峰上左港超先跟返晉峰

都係個句流浪真係幾好既

睇漏左前一季
佢跟過晉峰踢

凍飲照加兩蚊

社交距離

垃隊話曬有幾個前港隊代表

如果香港有多幾個垃垃就好

去得九龍城通常都唔會食茶記

羅俊仁 同 黃洛都係上季季中簽㗎喎
嗰陣都未升超

剩係見到港足之父輝立都抵啦

拎佢簽名相
隨時好快升值

佢最佳位置

個陣已經港甲停擺 直接升港超 邊有踢過

訪問流暢過講波好多
又冇左D尷尬笑聲

羅俊仁上季係理文轉咗落去跟中風踢甲組架

嗰陣未確定會升超㗎
人哋問升超之後喎

咁即係甲組個陣簽入左 但一場都冇踢過 根住破例升港超就係舊人

睇錯垃圾

伍晃榮講波都失色

有絕殺睇

假設今年無降班
中風好應該堅持踢法
今年當練兵 下季先睇成績

希望今年無降班啦

會唔會零分

係
中風如果簽返三四個好少少外援，應該有作為
不過唔知球會有無錢

港超聯 世界波+絕殺！標準流浪2比1擒晉峰
2021年03月06日 16:57

「中銀人壽香港超級聯賽」周六（6日）爆發榜下游大戰！兩支開季至今的「不勝之師」晉峰及標準流浪，假前者主場青衣運動場對壘。流浪憑傷愈復出的亞加斯圖射入「世界波」，兼播磨浩謙補時「絕殺」，以2比1力挫晉峰，打開今季勝利之門。

近況錄得5連敗的晉峰，今場陣容與上仗大致相同，僅黃偉國、羅浩賢取代彭軍凡、曾仲楠任正選；流浪新援陳肇鈞加盟4日後便擔正，夥拍亞加斯圖、林學曦等負責攻堅。

開賽1分鐘主隊便創造出首個攻門機會，羅俊仁接應茹子楠直線壓入禁區，與法蘭度碰撞後跌低，裁判並無任何表示。5分鐘流浪藉角球還擊，亞加斯圖頭槌攻門不果，混亂之下陳肇鈞起腳被判越位在先。

23分鐘陳肇鈞接應林學曦二傳，「窩利」抽射高出，為晉峰防線響起警號。流浪於10分鐘後隨即打破僵局，亞加斯圖中圈位置截得皮球頓時起腳，皮球飛越半場笠過門將林駿杰後直入網窩，流浪33分鐘先開紀錄。主隊半場前藉佐敦布朗的罰球施襲，費利浦薩跳頂被守衞頂走，茹子楠12碼點攻門不中目標，流浪半場反客為主，領先1比0。

易邊後落後的主隊施壓，49分鐘茹子楠中路傳直線，費利浦薩入楔起腳之際，被法蘭度剷走。晉峰及後換入廖億誠和黃洛變陣，而流浪亦收起「地標」的陳肇鈞，由劉智樂入替。63分鐘晉峰的「死球專家」佐敦布朗開角球，艾拔簡勞跳頂高出，未能威脅流浪守門員李溢晉。

奮力反追的主隊5分鐘後終於迎來賽事轉捩點，基藍馬疑禁區內推跌羅俊仁，球證判罰12碼，費利浦薩操刀雖然被李溢晉撲到，但他隨即補中得手，助球隊69分鐘追和1比1。80分鐘林學曦左路叩關，扣過兩名守衞後勁射中楣，亞加斯圖嘗試補射又告「人前波後」。

補時4分鐘，全軍壓境的流浪憑後備入替的播磨浩謙，接應林嘉緯罰球斬中，頭槌頂入奠勝球。最終標準流浪以2比1末段「絕殺」晉峰，取得今季首場勝仗。
From:

肯申請留低一定有得玩

今年冇升降呀

簽中堅再講

唔係轉左場去石硤尾興記?

【#HKPL】 晉峰 1-2 標準流浪

播磨浩謙完場前絕殺晉峰，拎到流浪期待已久嘅一場勝仗。

⚽️入球球員：
晉峰：
費利浦薩 69'

標準流浪：
亞加斯圖 33'
播磨浩謙 90' + 4'

From: 港超聯fb

羅俊仁季中先正式公佈 但未公佈之前已經踢咗好多場

睇喺邊度練波

5星好似係垃立開

興記就近流浪練波地點

流浪足球隊今年升上港超聯之後，主要以石硤尾運動場作為平日常練習基地，練完波一定係要醫肚，以往在九龍仔練完波就一定去大家都好熟悉嘅五星茶餐廳度食飯，會長莫耀強先生出名對球員好，嚟到石硤尾呢個傳統都唔會變，今年嘅球員飯堂就變咗係去興記，有去過石硤尾練波嘅球員相信好多都嚟過興記食飯，今日訪問左興記老闆娘梅姨，同佢傾下偈。

問: 點解會最初有球員你呢度食飯而出咗名？
梅姨: 呢度係大約6，7年前開業，最初係傑志班球員搵到呢度先，佢哋覺得呢度嘅飯夠佢哋食飽，我亦冇乜所謂由得佢哋添飯，亦都唔知佢哋搵錢唔多，無再額外加佢哋錢，尤其啲十七八歲嘅年青球員，運動員體力消耗大，我都好配合佢哋，慢慢就同啲球員建立左啲感情，而呢個餐廳亦越嚟越多球員識。

問: 今年成為流浪球員嘅飯堂，感覺如何？邊啲流浪球員同你特別熟悉？
梅姨: 好開心喇，Philip(總監李輝立先生)搵咗我哋，其實Philip個人好隨和，對啲球員亦都好好，睇得出好緊張好錫佢哋，好似以前聽講話佢什麼凍飲加2元，其實根本冇呢回事，啲球員每次嚟到我呢度食飯，鍾意叫乜點乜，philip都完全冇意見，球員食左幾多，每個月自動自覺過嚟找數，從冇過問，可能外面嘅人對佢有太多誤會啦！而可以幫到球員為到佢哋服務都好開心，呢個球圈來來去去都係嗰一班人，有好多都睇住佢哋大，而家流浪比較熟嘅有劉智樂，林學曦，教練招重文等等。班球員好得意，有時唔知點解佢哋變咗練完波就嚟咗呢度，慢慢成為咗佢哋嘅聚腳點，佢哋有試過唔喺度練波都返嚟呢度食飯，我一有時間就會同佢哋傾下偈。（有冇去球場睇波？）我都有入場睇佢哋比賽，有時都會將我作為球迷嘅觀點同睇法同佢哋分享下，傾下，甚至鼓勵下d球員。佢哋好多都好年輕，有時不知不覺當左佢哋係自己個仔咁看待，同佢哋相處好舒服，球員好直接冇乜機心，好容易相處，亦都有情有義，就算啲有經驗嘅球員，其實佢哋都好似大細路咁，好簡單，所以好鍾意同佢哋傾偈。

後記: 興記老闆娘梅姨待人友善又好笑容，有人問間餐廳啲嘢好唔好食？味道如何就見仁見智，不過相信興記成為球員飯堂，咁受球員歡迎，最重要就係呢度嗰一份人情味，有錢都買唔到。

介紹番

我老婆黎

屬於「99仔」的回憶 I

愉園陣中的「99仔」謝家榮、袁世傑、張俊軒、黃智康、林衍廷、朱偉鈞，在6、7年前已於青年軍結隊友緣，一路走來經歷過離離合合，現在於港超又再並肩作戰。

他們一起經歷過的，不曾遺忘過。

2014年曼聯超級盃，6名目前效力愉園的「99仔」當時都是冠軍隊伍成員，之後更隨隊出戰大中華區決賽，及後有份到山東魯能青年隊跟操的袁世傑說：「賽事雲集不少好手，包括中超球隊的青年軍，能參與這項賽事，已經足夠難忘。」在大中華區決賽有入球的黃智康亦稱：「我們與魯能青年隊、恆大足校較量，實力沒太大分野，分組賽有贏、有和、有入球，只差少許就能出線，也是不錯的成績。」

「後來，家榮、Jordan（林樂勤）跟山東魯能青年隊到巴西集訓，他們往後又到過英國，我們身為同期隊友，都見證了兩人進步。」謝家榮今季加盟愉園，袁世傑亦樂得與昔日戰友重逢：「家榮在外面累積了不少經驗，現在又跟我們一起奮鬥了﹗」

From: 愉園fb

季中先俾轉會 又點樣未公佈前踢好多場 個啲係跟操

基藍馬每場波都攪到球迷高潮迭起😄
From: 宜嘉就做

所以晉峰邊係原班甲組升班成班人俾晉峰啲pr呃哂幾多個甲組正選俾人炒 但又換啲再差啲嘅人落去

【經典重現】

亞加斯圖！神奇！頂級！超卓！
#黑碧咸 #世界波

From: 波台黐線佬

如果佐敦布朗肯攞passport有冇得諗

恭喜標準流浪嘅亞加斯圖，喺周六(6日)晉峰對標準流浪賽後，當選「#仁和堂滴精ManOfTheMatch」，佢開紀錄入嗰球波咁靚，當然要獨立上市，等大家一睇再睇啦！

From: 我撐本地波

晉峰總教練何信賢受訪時則語帶傷感：「呢場波以1分做目標，但球員踢得唔好，又太過緊張。賽前好擔心死球，結果又係輸呢啲。球隊信心好低落，始終我哋冇咩『尖刀』，做出嚟永遠都得6至7成。」「何Sir」指球隊當務之急是要替球員作心理輔導，免於球隊陷入崩潰的局面。

主帥落鑊 ready

不嬲都話我地係唔會伏各位聽眾，
星期一節目已經同各位推薦呢場護級大戰，
唔知有冇人頭先有入場睇呢？
有睇嘅就知場波冇令你失望！
先有世界級未過中場笠射再有絕殺，
精彩過咩東傑先啦！

入場睇流浪先知，
基藍馬係球迷心目中嘅地位係幾咁崇高，
( 詳情睇片 )
80分鐘打後基藍馬係前場嘅威力有目共睹，
令到晉峰左路風聲鶴唳，
Tiger點解絕殺到？都係因為基藍馬吸引力太大，
製造咗空間畀tiger衝入嚟頂入。

Mvp : 基藍馬

#正式宣布流浪係基藍馬FC
#護級大戰一定要入場睇
#定律嚟

From: 足球大農場

21/3對南區 搶分最後機會

今季首次上陣的陳肇鈞最終落場59分鐘，賽後坦言自己狀態不足一半：「我太久沒有跟職業球隊練習了，希望未來一星期可以慢慢建立狀態。能夠再次落場不止鬆一口氣，簡直是很開心，也要多謝流浪在現在辛苦的環境也簽下我，會盡能力幫助他們。」他又指隊中有林學曦、林嘉緯及盧均宜等具質素球員，希望自己可以配合對方。

教練賴嘉輝就對陳肇鈞的表現大讚收貨，直指對方是優質球員，又指今場是一場得來不易的勝仗：「被追和後也有點擔心，但陣中具經驗的球員就發揮作用並成為勝負關鍵。球隊之前可能有好表現但結果不理想，所以很需要今場勝仗去建立信心。」

晉峰總教練何信賢就承認優勝劣敗，但仍對賽果非常失望，指賽前以關鍵的1分為目標：「今場踢得不好，一早已知破密集很難亦擔心死球，結果真的輸了死球。沒有大犯錯是較好的一件事，但現在整隊的信心都很低落，首要先做做心理輔導，我們不能崩潰。球隊沒有一把「尖刀」，令攻勢都只做到6、7成。」他指教練團會在踢法及陣容上找改善空間。

From: 體路

播磨浩謙年紀輕輕就在傑志成名，但其後發展一般，他表示；「來流浪前也跟嘉緯商討過，也跟他開過玩笑，到底我們誰會先退役。我一路想在香港踢波，一定要有表現，希望可以保持。」

根據transfermarkt
羅俊仁2019年10月15號加盟晉峰
上季幫晉峰踢咗6場波 387分鐘

晉峰後防表現有改善既，繼續加油啦

佢自由身使乜等季中
你自己去足總網睇返呢6場波 29609 29619 29630 31028 31038 31044

用得呢個人腳都係練兵啦

算啦，佢當睇唔到

咁最多咪得佢係甲組踢過幾場波

唔似換啦
有咩帥會去教

你地睇唔到其他新人？ 剩係執着一個踢過幾場甲組波嘅舊人

咁已經同你最初標準一場都無自打嘴巴左

Take it easy

咁黃洛 個啲有冇跟晉峰踢過上一季甲組呀 提供少少資料 有少少瑕疵就唔得

一定好睇過琴日藍區

播磨浩謙今仗於74分鐘入替黃駿軒，能夠替球隊攻入致勝一球，賽後Tiger亦十分興奮及激動：「自己一直都想喺香港踢波，所以要博表現，咁岩依下就入到波。」Tiger更表示賽前曾與「嘉緯」開玩笑，指自己可能會比「嘉緯」更早退役，因此自己剛剛入球後，亦將慶祝動作送給「嘉緯」。

Tiger對上1次入球，已經是上季替東方龍獅效力時所攻入，當時同樣透過死球戰術，由嘉緯助攻自己射入，連同2017年效力夢想FC，Tiger已經在青衣運動場累積攻入3球，他表示亦沒有甚麼特別感受，只希望自己之後能夠繼續保持好表現。

離開東方龍獅後，幾經波折才能在標準流浪落班，Tiger無奈地表示：「一直心態都係有工轉就轉，喺度踢波始終為夢想而踢，希望依個入波可以提升信心，之後繼續幫到球隊。」

流浪水源一定穩
唔mind人工低，佢多多都簽到

應該走咗七個？
蕭柏霖 戴思聰 章偉鋒 周洛正 李志豪 麥希裕 陳樂謙
唔見得有邊個特別勁喎

今季淨係加多咗紀思昊 同埋梁創業返返嚟啫 比盡計埋上季季中嘅黃洛同嗰兩隻鬼

邊度有炒哂正選...

Take it easy

大把本地比佢揀

ricky

班外援嘥鳩氣啦
完全carry唔到隊波

支持學A重返港隊

黃洛係頂佐敦查維斯架喎

咁你波底真係曳嘛

無咩尖刀咪搵囉
得把柄勁有撚用咩

幾想睇蕭栢霖

黃金一代

基藍馬啪啪啪

成場波都冇個識埋門
講經咩

如果唔係送球十二碼我懷疑佢地連龍都中唔到咁滯

亞加斯圖喺中圈位置射入佢喺港超嘅第一球！Nice one

Welcome to Rangers! Welcome to HKPL

From: 港超聯fb

嘩！tiger入波？對上一次都唔知幾時
我睇過tiger踢七人賽個陣都睇到搖頭
From: 每日悼念富力r&f退出港超聯

都中過幾球既

佢唔會拎啦

佢上季季初受訪已經話畢業會搵工 應該冇諗住升

藍區=港超紐卡素

佢地攻勢真係有
但真係差最後個下

臨尾廖億誠有球頭鎚頂得唔錯
係唔應咁解

上次係東方對傑志
又係青衣

老虎仔加油

可惜 佢左閘都打得唔錯

Tiger已經在青衣運動場累積攻入3球

青衣球皇

其實係

希望何直軒會踢職業

15/7/2019
足主陳志實透露定下「三年計劃」並承諾不會拖糧，向職、球員大派定心丸

6/2/2018
陳志實透露，已和香港車路士足球學校成為合作夥伴，同時亦跟廣東足球友好商討輸送和挑選青少球員來愉園會受訓。此外在珠江口南沙港，還物色了土地興建四個足球場，有住宿設施，一旦參戰港超聯，球隊將以南沙為訓練基地，比賽日才回港。

聽親啲人話會起訓練場都冇好嘢

文曲里公園巡遊者：「_ 你 _ _ 播磨浩謙識入波架咩？」
- 在場某觀眾

就入咗畀大家睇，好波
Tiger Harima：🤣🤙🏻
每日悼念富力r&f退出港超聯：嘩！Tiger真人回覆
足球大農場：tiger好波呀！

何靜江：香港係培養到青年球員出嚟嘅，問題係要行正路，而家就係行咗條歪路。搞青訓最需要錢，好似門票收入同贊助，問題係而家香港足總搵唔到贊助呀嘛。
From: 波樂無窮

除左傑志

和仔成日話每星期有幾多節場地俾人搞青訓先

難啲啦 24歲
季初跟流浪操都無簽

恭喜流浪首場勝仗🎉🍾️
聽吓佢哋有咩想同球迷講🤘🏼

#均宜勇戰受傷
#嘉緯領軍初嘗勝仗
#tiger絕殺入波

㊙️原來Tiger仔近幾年嘅4個入球，當中嘉緯佔咗3個助攻

From: 宜嘉就做

打南華尖

不如問吓你大佬，企業見到賽事主辦方唔按賽事章則處理行政事務，會唔會影響港超形象同埋欠交保費但仲叫球員落場，係正路定歪路

聽日就大戰了 有火藥味

陳志實係唔係大陸人黎架
信大陸人一成
雙目唔止失明添啦

希望唔好有人重傷

好似23姐雞左基藍馬簽佢好過啦

黎同光接班人

要入場了

有冇單身女子睇港超

未必會，連飛馬都輸，晉鋒的確忟啲

想睇光頭比人追住踢斷腳

都唔搵你啦

我吊你老木！

佳哥又多個FANS

光頭本身踢法都有啲兇狠

多謝支持何直
佢會努力重返超聯

港超聯 理文愉園打甩髀

「中銀人壽香港超級聯賽」今於將軍澳運動場爆發激鬥，主場出擊的理文迎戰愉園。理文新兵金承龍上仗梅開二度，狀態大勇，今場有望帶領球隊力爭聯賽兩連勝；以年輕球員為骨幹的「快活谷」，聯賽至今保持不敗，這支港超奇兵能否繼續搶分，值得留意。（東網周日下午3時直播）

理文上仗火力全開，以5比1大挫晉峰，打開今季聯賽勝利之門，惟談樂軒比賽中傷及膝部早早被調離場，球隊助教曾昭達透露這位中場的情況依然有待觀察，他與西班牙中堅荷西安祖今場能否披甲，要視乎恢復進度，至於早前重傷的劉穎笙，則要繼續倦勤。

「龍哥」擔起進攻大旗

兩隊原本於上月「菁英盃」4強交手，惟因「保險金」風波賽事被取消，今場變成兩軍今季首次碰頭，曾昭達坦言與「快活谷」的對決將是一場硬仗：「我哋知道今年嘅愉園，唔同以往一兩年，佢哋嘅年輕球員進步咗，外援都幫到一班年輕人。」法國射手尼迪利上仗後掛靴，球隊的入球重責落在今季新加盟的南韓前鋒金承龍身上，35歲的「龍哥」上仗梅開二度證明寶刀未老，主教練陳曉明認為此子的狀態，以及與隊友的默契都正在改善，並寄望「龍哥」能利用豐富的作戰經驗，擔起進攻大旗。

愉園上仗將士用命下賽和東方龍獅，主教練鮑家耀對表現感到滿意，認為在領先1球，加上製造大量機會下未能取勝實屬欠運。球隊連續兩仗皆失掉12碼，惟「鮑Sir」相信與球員的防守記律性沒有太大關係。今日作客理文，受到「菁英盃」補賽風波影響，主隊球迷或會對愉園「熱情招待」，「鮑Sir」相信球員不會受影響：「我哋只會專注喺比賽到，對球員發揮好有信心。」至於米基爾上仗因傷被換出，今仗很大機會無緣上陣。

查理史葛望防守保持水準

球隊中場查理史葛復賽後表現出色，他認為連續兩仗踢足全場，有助提升狀態，希望能在防守上保持水準。對於首度迎戰理文，「Charlie」充滿信心：「我哋全力向對方證明我哋實力不容忽視，之後如果踢到『菁英盃』4強，都可以製造到麻煩。」

因為疫情嘅關係，上年11月28號攞咗「#仁和堂滴雞精ManOfTheMatch」嘅「均宜」，到尋日先攞到個獎座同盒滴雞精上手，認真唔好意思。咪睇張相佢好似笑得好開心，其實佢中咗嗰吓飛膝，真係痛到佢眼淚水都標埋>_<

From: 我撐本地波

理文單嘢我哋可以去fifa度投訴足總？

晉峰簽啦，點都好過黃洛曾仲楠掛

菁英杯專員都做唔到了

可以用咩理由／邊條例投訴？

佢實力唔至於做專員掛

【理文呈獻】周日(7日)會上演呢一輪最後一場直播賽事，理文會喺主場將軍澳運動場迎戰愉園，雖然主隊為球迷安排咗直播，但都希望大家盡量入場支持，行唔開先睇直播。今場為大家講波嘅係好耐冇見嘅「山Sir」山度士，同埋希望刺激呢場入座嘅「大頭」。
From: 我撐本地波

點解咁肯定 佢一場港超都未踢過喎

話曬都踢過咁多年U隊，又有身高，有d期望既

三月第一關✅

From: 葉鴻輝fb

📊 Dejan Damjanovic has scored 36 #ACL goals across 3️⃣ different clubs 🌏

2️⃣5️⃣ FC Seoul ❤️🖤
9️⃣ Suwon Samsung Bluewings 💙
2️⃣ Beijing FC 💚

#ACL | #SaturdayStats

From: AFC Champions League

諗起過三關

嘩屌專業到

真係好想人入場

佳佳咁正
我係女女都會
如果一仔換返以前個頭髮我係女女都會追

依家進步左好多，d 犯規聰明左

CLS HEARTBREAK AT TSING YI | 晉峰 vs 標準流浪
Hong Kong Football On Tour

聽日入唔到場

幾好呀有得聽山蛇大頭吹水話當年

明日會唔會有打交睇

如果度士+和仔
可以9成時間都唔係講緊場波

往死裡打

總教練何信賢賽後表示：球隊整體防守有進步,沒有明顯犯錯,不過前線攻擊力不足,有攻勢但沒法令對手後防造成威脅,會再和教練團檢討。
From: 晉峰fb

今季首次遠征將軍澳
愉園挑戰亞協香港代表理文

愉園在今季港超聯賽開季至今3戰皆和，周日（3月7日）下午將再與強隊較量，作客將軍澳運動場對亞協盃香港代表理文。

在聯賽接連挑戰傑志、東方龍獅過後，愉園在周日下午繼續挑戰今年亞洲球會賽事香港代表，對手是開季以來聯賽場均入3球的理文，而己隊亦要因應球員狀態可能在陣式上有少許改變，以應付這場作客比賽。

主教練鮑家耀表示，球隊在復賽後已踢了兩場比賽，來仗用人仍優先考慮球員狀態：「人腳會視乎球員狀態而定，比如朱偉鈞近況與練習時的積極性俱佳，就連續兩仗擔任正選，而且球會重視給年輕球員機會，只要他們保持積極向上，就有可能獲派上陣，我亦為他們最近的表現而欣喜。」

談到去仗射入一球的後衛林衍廷，鮑教練認為其進攻能力對球隊起著正面作用：「左路並非其最擅長位置，但尚能應付，非要挑剔不可的話，就是其左腳技術不及右腳純熟，用波、傳送難免受到限制，期望他努力練習、提升實力。」

From: 愉園fb

遲啲有機會可以見吓

打柒班高層好過啦

聽日拉橫額
愉園食撚屎
唔係冇交錢咩？

理文sealy又可以打交

而家先睇返場波 劉智樂都幾撚廢

再加汪宁智狄恩臣

如果走數正契弟

真係世界世界世界波，比之前勞高入嘅更遠更靚😎
From: 大頭fb

今次撐sealy

黑警埋黎就圍佢
一定要搞到出TG

鍾偉豪: 光頭唔係好撚串架咩

如果黑龍波+大頭呢

頂高帽大撚到

no
足總自己revoke自己決定關FIFA咩事

FIFA邊得閒理呢啲嘢

無提嘉恆

流浪打開本季港超勝利之門

流浪下午作客青衣運動場,比賽尾段憑tiger播磨浩謙接應嘉緯罰球頂入,以2比1絕殺晉峰,全取三分並打開本季港超聯勝利之門。

教練團賽後表示：對球隊表現絕對收貨,雖然今日發揮不是太理想,但總算取得勝杖以提升球隊士氣及信心,所以對球隊來說是非常重要的三分。對於加盟後即正選上陣的中場陳肇鈞表現,教練團認為以Philip仔個人能力一定可以提升到球隊的進攻套路及模式,不過始終相隔太耐冇正式比賽,當然狀態尚有待提升。教練團希望盡快操fit其狀態，以幫助球隊。

至於今場有入球的中鋒亞加斯圖,教練團稱：今場有他的復出對球隊作用很大,在前線起到停波、帶動球隊作用,不過始終亞加斯圖剛剛傷癒,狀態未足,而其質素不用懷疑,今場波已證明他的作用,同樣希望盡快提升他的狀態,在往後賽事為流浪繼續爭取入球。
From: 標準流浪fb

用心良苦 提高港超聯入場人數

鄧樂文、鄧子均好過佢，又唔出

中亞應該AGMK
南亞莫亨巴根
ASEAN河內
對隊隊都閪

上場鄧樂文喺左邊閂咗好多波

06/03/2020: 其實我每場後都會update 但呢幾場賽果同我預計都幾接近 所以個積分榜無咩點變就無日日貼上嚟

最近好多人聯絡我商量合作，其實只要能力範圍內的都可以傾。

主要業務：
- 球員代理
- 到海外球會交流
- 海外集訓（其實足球學校或公司隊都可以安排）

其他也可以合作的：
- 收購球會
- 贊助球隊
- 專欄寫作
- 運動員生涯規劃咨詢（按小時收費）
- 中學生到英國升讀著重運動訓練的寄宿學校
- 企業培訓

生涯規劃就係去東歐小國收最低工資

who

遊飛機河刷CV，而後賣去中甲賺佣金

一睇就知係kelvin呢個睇唔起香港足球但又要靠香港足球搵錢既濕鳩

屌
唔好再理呢條友啦

4場估中3場主客和都好勁

沙普夫應該近年黎幾高質既外援中場

但啲傳波

唔算啦

黃偉國 林富貴 羅浩然 佐敦 JJ 彭軍凡 羅俊仁 鍾俊濠 何思哲 廖億誠 哩班全部隨隊升

華佬？

甲組同超聯真係差好遠

華佬係好撚高質
沙普夫係幾高質姐

沙普夫拍華佬應該幾好J

諗起以前港聯
全港外援 vs 外國國家隊

河水杯

呢件正

原來鳥豬都有打亞協
東理抽到應該被人屌打

兩隊今午三時交鋒，陳曉明率先降溫道：「問題不在兩軍將帥，我們對愉園絕無仇恨，懇請各界切勿在今仗放大事件。」
快活谷有巴西中場米基爾上陣成疑，陳曉明提醒眾將道：「愉園有能力、有活力，我們今仗要嚴陣以待，目標只有贏波。」

顏樂楓

升班馬晉峰昨日主場以1：2不敵標準流浪，首4周港超聯仍未有分數落袋，戰績甚至比不上16-17球季的業餘軍港會。

晉峰首4場聯賽錄得全敗，已追平了15-16年度黃大仙及18-19年度凱景的港超最差開季紀錄，下周作客愉園若然再敗，更會與凱景並列最差；當年凱景要戰至第7場才搶得聯賽第1分。

加豬

邊個黎

G

出口串完人之後話喂咪撚放大件事喎

雞黎, 戰機之前條女

雞

放大件事唔好咩其實 足球世界好多時都係我憎你 你憎我先出到班死忠 球隊之間咁樣溫和落去 咪盞兩隊繼續網上好多人撐但真正入到場就唔會見到班fans

係陳蛇想做世界仔先咁講野姐. 足球世界根本互屌係好正常

為準備復賽，球隊將於今天下午三點友賽元朗。
地點：天業路公園
From: 東區fb

足總上周五在特別董事會就理文對愉園的菁英盃四強是否需要重賽作研究，結果董事會與足總主席貝鈞奇早前的說法一致，認為紀律委員會判違規的愉園停賽七天理據不足，基於體育競技精神，要求菁英盃四強理文對愉園安排重賽。理文及愉園暫未就足總的判決作回應，但球迷就狠批足總的判決，更批評足總彈弓手「冇規冇矩」，所謂的制度形同虛設；更有球迷支持理文應按早前該會所作的決定，拒絕出戰菁英盃四強復賽，因足總這次「放生」違規欠保費多時的愉園是種縱容。理文上周獲悉足總可能要求對愉園菁英盃可能重賽後，以「今天的我打倒昨天的我」為題，以強硬措詞狠批足總。

經過足總「強制」理文對愉園的菁英盃四強重賽事件後，2隊在今天的港超第4輪對陣，為這場賽事增添話題。理文上仗大勝晉峰打開今季聯賽勝門，但射手尼迪利掛靴離隊，其位置將由金承龍代替。愉園上仗被東方逼和，兼有進攻主力米基爾受傷，估計此戰缺陣，前港腳曾至孝亦未可候命，球隊要靠前曼聯青年中場查理史葛領軍。隊長盧斯安奴指球隊今季已證明有力挑戰前四，全隊會以此作目標。
From: 蘋果

做得更好才可保競爭力
記者：張銳
2021-03-07

流浪昨天險勝晉峰，以前者的實力來看，面對賽前9場不勝的晉峰都打得如斯艱難才能贏波，流浪未來若想繼續在聯賽保持競爭力，便需要做得更好。

以流浪的牌面實力來看，陣容其實不弱，前線有強壯的亞加斯圖、腳法幼細的林學曦，中場有負責串聯的林嘉緯和新加盟的陳肇鈞，後場就有經驗豐富的基藍馬和盧均宜，似乎放在港超聯賽中爭個中游成績應不成問題。不過，從昨仗來看，球隊明顯有隱憂，就是正選陣容平均年齡過大的問題，林嘉緯及基藍馬同是35歲，盧均宜更已36歲，雖然以他們的實力，在現時的港超站穩陣腳沒有問題，但明顯見到他們的速度下降，其中盧均宜在61分鐘傷出，尚不知傷情如何，但如果是長期傷患，很可能會導致他的水平進一步下降，存在一定的擔憂。

慶幸的是，前場多面手陳肇鈞的加盟，明顯豐富了球隊中前場的活力，林學曦也狀態甚佳，亞加斯圖則是很有能力的球員，如流浪能繼續提升狀態，未來還可爭前列。
From: 大公報

流浪教練賴嘉輝賽後認為首場勝仗能為球隊建立起信心，他說：「今場勝仗得來不易，當被對手追和時都好擔心，因為對手氣勢好強，但這時有經驗的球員就發揮作用， 他們臨場應變是勝負的關鍵。」賴嘉輝又表示對新加盟的陳肇鈞表現「收貨」，認為後者的質素能提升球隊進攻能力。

晉峰開季至今在各項賽事10場不勝，聯賽繼續以零分敬陪末席，總教練何信賢賽後對此感到失望，他說： 「球隊整體防守有進步，沒有明顯犯錯。不過，前線攻擊力不足，有攻勢但沒法令對手後防造成威脅，會再和教練團檢討如何改善。」
From: 大公報

如果個percentage係90%就即係10次贏9次 如果10次贏10次都可以叫唔準㗎

準備睇流浪以爭標姐完季嘅probability愈來愈大

佢身為教練緊係咁講，唔通公開警告愉園班球員落到場唔好針對光頭咩

唔知晉峰場波幾時贏呢

理文 vs 愉園
1.57 4.00 4.50
-0.75 1.80 2.00
2.75球 1.88 1.93

流浪（爭標）

仲要臭果隻

師兄中兩場波膽都幾勁

收嗲啦羅馬報

教練唔屌咪fans自己屌

將焦點轉移落愉園度就冇人記得羅狗點交信逼宮同抽秤理文？

上次入將軍澳睇佢地打氣區好靜

09年南華全盛時期都差d輸

理文熱咁多？

鳥豬應該有亞冠水平
對ATK 或者東南亞會易打啲

MATCH DAY!

今日每一球波我哋都會攞出120%鬥志。現場氣氛係點？隔住個芒未必感受到，入場啦！

From: 愉園fb

外賣成日都睇低愉園 可能未夠data
真心覺得買港超外賣穩陣過股票

將軍澳附近大家會食乜，唔想食牧羊少年

眾志講屌打，果然係支那種

原來係支那話
小弟認錯

用屈機咪得

東南亞算比較好打 希望屈到下個人質素

日日食良food court

有珠記，正 wo

首選一定係中風理財

你係咪弱智件事到今日都仲未識分對錯

大

隔晚初盤理文讓平半，天光之後唔知咩事大幅落飛

下半季就收你皮

球棍係淘汰寶要預咗對印度或者烏豬
咁的話註艾華度定係杜杜好?
肥鳩,垃王同許應該註硬

可以串嘴啲架咁 英超咁多示範
都未計早年有伍羅做demo

艾華度吧

支持理文支持光頭
打柒特權隊
係到勸特權隊回頭是岸

俾我我會唔註垃王

堅爸冇呢類球員唔識踢嘅喇

堅，冇反擊我點贏波？

垃王FC嚟㗎，冇咗佢打毛毛

雙艾 謝屈林 杜度
唔註肥鳩好過
費蘭度 迪高當本地？

最後爆大冷，註利馬！

不如今場連埋菁英盃一齊計

似

有袁振昇唔簽

佢個諗法我理解，直接用費蘭度擺多隻鬼做其他野好過

跟住正式比賽前傷咗
咁就嘥咗個外援位

有辛祖我會唔用肥鳩

點解珠記要負皮

將軍澳開始多人？

費蘭度復賽之後踢唔起，無入波無助攻，近兩場都提早換走

一定要註肥馬斬角球

辛祖
費蘭度 林恩許 艾華頓
梁冠聰 迪高
黃梓浩 艾華度 杜度 翟廷峯
葉鴻輝

將軍澳有雨

我又冇咁悲觀嘅，烏豬除咗塔什干綿農之外，其他隊都流流地

AUFSTELLUNG 正選名單：
GK 17. 屠俊翹
DF 32. 林衍廷
DF 6. 盧斯安奴
DF 15. 黃浩然
DF 2. 張俊軒
MF 18. 林毅東
MF 4. 查里史葛
MF 16. 黎培基
FW 19. 簡嘉亨
FW 28. 朱偉鈞
FW 7. 袁世傑

AUSWECHSLUNGEN 後備名單：
GK 1. 鍾偉豪
GK 94. 謝家榮
DF 3. 翁煦濤
DF 5. 葉卓文
DF 11. 潘沛軒
DF 23. 蕭志豪
DF 33. 陳潤潼
MF 9. 黃智康
MF 13. 林樂賢
MF 25. 楊迪麟
MF 27. 伍家揚
FW 14. 艾迪比帝

88 袁皓俊 [GK]
2 列斯奧 [C]
3 徐宏傑
5 余煒廉
10 亞哥斯達
11 鄭兆均
16 顏樂楓
26 黃俊皓
77 沙普夫
91 基華尼頓
99 金承龍

1 高俊 [GK]
28 陳嘉豪 [GK]
6 黃皓雋
7 李康廉
12 羅焯熙
17 張憙延
18 黃炎堃
21 曾錦濤
22 曾家進
23 鄧匡延
29 余沛康
44 中村祐人

應該亞協用依個陣

雨粉 就唔係好大 啲人都冇擔遮嘅

荷西安祖搞乜

odu？

沙普夫大戰查理史葛

無奧度無米基爾
愉園大鑊了

🇭🇰
🇭🇰 🇭🇰 🇧🇷 🇭🇰
🇭🇰 🇬🇧 🇲🇴
🇭🇰 🇭🇰 🇵🇰
🍢 VS 🐝
🇰🇷
🇧🇷 🇦🇷 🇭🇰
🇭🇰 🇺🇦
🇭🇰 🇭🇰 🇪🇸 🇭🇰
🇭🇰

我有
開始大啲雨

愉園係咪內疚，所以讓賽？

上邊有post話理文今朝係咁落飛，果然有內幕消息

戰神去左邊度

炒佢老味

未出糧？

有無現場會員問愉園球員出糧未？

叫odu 學廣東話啦，入鄉隨俗

睇下今日基華尼頓會唔會又一推就過

有無人噓魚丸

痾埋屎過嚟

現場凍？ 就到

唔好痾啦

坐緊地鐵，掛住睇広島

少少凍

痾完啦 啱啱出咗門口

之前新聞話未傷好

唔凍
少少雨粉叫做有啲涼

辛祖近排移後一格做攻中 出色

呢個天氣史葛強大了

似英國天氣

濕地啱佢踢

跑馬就有馬見水即生估唔到踢波都有

大雨咗

好冷

weak

洛9 仲未得？

[本地足球] 2020/21 港超聯、亞冠、亞協及香港隊世盃外討論區 (37)

洛九幾時官宣

劉晃閪

山sir唔知尼迪利退休

咁的話個陣都幾勁
有力同東方一戰

俊立成為愉園一人打氣團
入波！入波！

山sir係咪話黎培基懶

係~

好波阿哥斯達

場場都入架啦 唔洗報

差d

場內人就多 但係靜過公共圖書館

冇越位球證屌你老味呀

No offside? Are you sure ?

冇越位屌你老味呀球證

球證吊你老味

冇越位球證？我屌你老味呀喂

no offside? you sure?

「喂呢球冇越位球證屌你老味」

叫...球證無越位？屌你老味呀
hey...side！are you sure？

冇越位?球證屌你老味呀

I'm A side

呢場睇落五五波喎 好平均 估波膽細

屠俊翹成日屌人都入咪

無越位球證？屌你老味呀喂
No offside? Are you sure?

個球證係鬼佬咩，做乜無啦啦講英文

有個旁證印度佬

講果個係鬼掛

肥仔！肥仔！肥！
喂...好呀，唔使屌呀，再嚟

講果個係屠俊翹黎

但個邊 AR 係 Sarao

VAR呀VAR呀

山sir: 香港有冇VAR

山蛇：香港有冇VAR啊
大頭：咁貴

山蛇食米唔知米貴

你嚟個倒掛呀

收音

倒掛fail

你黎個倒掛呀沙普夫？

屠俊翹把聲咁入咪

咬字又唔錯

平時見 IG 個人又幾 fun

有無考慮做下評述

屌你老母劉晃閪

打交了

英文又唔差
比人叫廢屠果陣可以轉行

打交

黎培基

打交！打交！打交！打交！打交！打交！打交！

起身啦屌你老母

影打交果邊啦
影黎培基把鬼呀？

fatgor

好有火藥味

爛仔

吹鳩脹呀 唔踢出去咪唔踢囉

特權隊真係好撚惡

咁撚樣都冇牌？

咁都唔洗黃

攬撚哂人仲扮無辜

Top3 最西球證

憑自己實力拎嘅波點解要踢出界

山sir話去到就無牌，乜鳩

係咪觀眾席嘅左邊

唔夠料

特權隊

鄉黑係咁

希望林狗廷斷腳死

似你

係邊線影住傑仔就會覺得佢準備講屌你老味閪

傑仔今場有D差

史葛有啲似史高斯

冇咗米基爾嘅查理史葛同賣菜有咩分別

過得咁靚

出波果腳就...

蝗俊皓真係好廢

竟然唔出主席

傑仔幾時先可以踢返到以前踢梅州嘅水平

馬交恆仲傷緊？

因為主席仲廢

出主席啦

理文踢得幾差

好廢 wo
傳腳波都唔得

韓仔好靜

今日蝗都唔得

出康廉 推基華尼頓打正前啦

肥袁神救

肥袁靚救

咁都救到

肥袁勁到

培基出得靚

培基斬波真係有料

現場咁撚多人 都係靜到仆街

腳指尾拉西靚到

都係上面班細路出聲

球證on99

垃圾球證

特權隊唔係浪得虛名

劉晃西又比人屌

兩隊都冇球迷

晃閪真係好想兩邊開拖

又鳩吹

晃閪見大家咁靜，搞下氣氛

主席隊大撚哂

HT 0-0

將軍澳圖書館名不虛傳

佢係想兩邊都開佢拖

好悶

現場都要好似西甲轉播咁加啲FIFA罐頭聲先得

其實裁判部係咪有人睇住 live

呢下如果睇錯好難救得返

唔傷ge話，亞援註佢仲好

埸波好西

主席: 理文搞事，同我搞尻呢隊波

一陣啲罐頭聲嘈到旁邊啲住宅又投訴

東網var

理child你期待啲乜

就嚟無人用㗎啦
陸建燊上輪吹錯理文球12碼，今輪即刻唔見人

今年球證加左人工都吹到咁

悶到瞓玩又瞓

幾錢？

永續譚蛇

加到好似差唔多二千蚊一場

咁多

對比外國少好撚多

咁你港超

見到個細路同荷西安祖都傾咗幾耐

理文啲細路？

着住理文衫嘅鬼仔嚟

可能經理人黎

咁細個經理人

下半場開波
理文打氣團有打氣

繼續47分鐘鼓掌

山蛇：做咩拍手掌 見到我

山sir: 點解拍手掌 係咪見到我

山蛇：好犀利嘅掌聲喎
大頭：我搵下咩原因先

47人

我搵下咩原因先

山sir問大鳩頭點解拍手掌
大鳩頭：我搵下原因先

笑咗點解要拍手掌

大頭一定知